Añadir vibracion a la nave al levantarse
Limpiar el codigo (havia cosas poco útiles y repetidas)
Deshabilitar la vibracion de la nave y del fuego mientras la nave se mueve
Añadir mas niveles
Implementar que si consigues mas de 70 puntos aparezcan los nuevos niveles
Cambiar la letra
Añadir tutorial de juego.